記者會：連大陸都唔建議長者打針 香港就推長者去打 係咪想攞去做科興三期數據

好波

777:我殺藍屍廢老關你撚事

呢個 point 好值得搞文宣大寫特寫

暗黃

佢點答

d藍絲廢老要死 點會阻佢 快撚d去打tim呀 唔打正黃絲

我真係唔明佢哋玩緊乜

將香港同澳門、北京嘅把關做法比較吓

佢點答無關重要，但個潛台詞一定係：吹啤啤?我屠城都唔會落台架喇，死得幾個咪算仁慈囉，叩恩喇死黒記

根本冇效，之前果啲數據都係假

秘魯話得11.5%

滅活!!!!!!

個陰謀未必咁大嘅，港共政權可能只係驚冇咗廢老嘅話，就冇人預約去打

柒婆唯一嘅德政

變革香港

心底果句：
係人都知中國貨有問題，佢自己走去打

幫你清咁d愛國弱智人口都要俾人屌

香港人大愛到愛埋小粉紅

滅活重刷大法

11.5
我做下運動增強免疫力算

巴西幾百人數據